暫時睇今季史達寧嘅表現做唔做到世三或者世二？

世一: 美斯
世二: 史達寧
世三: 是但

手足認同嗎

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

洗衫

飲水d fd?

1.迪布尼